我個ex攞我d錢去嫖妓

係咁既 同男朋友拍左三年拖 最後不歡而散 分左手之後 [size=3] 佢走黎問我借錢 話佢需要一筆錢去應急 起初我都唔借 念住唔想再同佢扯上關係 不過見佢d語氣好似好凝重 最後都借左 後來重點黎啦 佢d朋友同我講佢攞左我筆錢去叫雞 之後我緊係問佢攞翻d錢啦 佢不斷扯開話題 仲同我講佢同隻臭雞咩都冇做過 仲問我可唔可以俾個機會佢復合 佢係咪痴撚左線 唔係似為我會信呀？
佢老母西 仲要完全毫無悔意 講嘢超級輕佻 係咁話 咁最後都冇做過野啦 尋開心有咩問題 佢覺得佢咁樣做係冇問題 想搵人返箍煲一d誠意都冇 仲覺得自己比雞呃好慘咁

你都係臭雞

咁嘅人你最初點睇得上眼

識佢前睇唔出佢係呢種人

記得睇醫生

0/10

做得好，叫完雞番嚟打鳩你都重得

最初你都揀中佢 都係物以類聚架喇

佢筆錢真係用黎應急
難得咁坦白，咪算囉

急住救火

衲dee

借咗幾多？